一般來說，遺傳因素本身並不能導致飲食失調，布利克指出，環境仍然起著作用。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
是的，我們的價值觀包括容忍那些想取笑宗教的人。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
法院裁定她缺乏做出自己醫療決定的成熟度。青少年應該有死亡的權利嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2015年1月8日|每日野獸
它還必須確保我們可以自由交流思想的辯論平臺是安全可靠的。阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
通過他的公司，消費者將能夠廉價地製作定製DNA鏈，包括亨氏所謂的“生物”。設計自己的恐龍：定製DNA的時代|賈斯汀·瓊斯| 2015年1月8日|每日野獸
說實話，她情不自禁地希望他能看到，這樣他就可以讓遊戲更生動。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
她不需要一本很棒的烹飪書；她知道怎樣才能使事情變得美好、甜蜜和輕鬆。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
在我看來，這種有序守法自我的建立似乎暗示著，存在著促使秩序的衝動。兒童的方式|詹姆斯·薩利
你要獻上馨香的祭，和細面作紀念，又要獻上肥美的祭，給醫生。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
那些衝動強烈且占主導地位的人可能是那些在晚年成為好社會行動者的人。兒童的方式|詹姆斯·薩利